地鐵炒車有冇流出片?

想睇睇

點會流得出